
                      Lo primero que tengo que decir es que desde siempre me han gustado (y me siguen gustando) los videojuegos y los que más los de acción. Vi un cartel de esta película hace muchísimo tiempo pero nunca conseguía saber cuando era el estreno ya que dejé de verlos y tampoco encontraba información. Al final, cuando pude ver el trailér, me di cuenta de que no iba a ser como yo pensaba ya que estaba casi seguro de que sería una réplica del juego pero no fue así sino que se trata de una sucesión de momentos de acción que muchos de ellos se podrían evitar puesto que se hace un poco larga y para mi gusto sobran varias de las escenas de acción y no deberían dar tantos "saltos" entre unas y otras. La parte buena es que tiene un poco de todo: acción (de esto tiene mucho), amor (sin llegar a ser excesivo) y comedia (tiene alguna que otra escena con las que lo pasas bien). Por lo tanto, una película apreciable pero no genial.
        
            